又話這病毒驚高溫，又話天氣熱嗰陣就會自動殺死隻病毒，咁點解發燒嗰陣唔會殺死啲病毒

講緊火化消毒

泰國依家人傳人
你話呢

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

你燒到56 度係會死嫁

係殺得死
不過未殺到你已經死咗姐
Sars都係無藥醫 係比藥你食等你易捱啲

結論 高溫殺唔死
泰國有眼你睇

係講緊病毒脫離宿主既情況下，天氣熱容易令病毒既蛋白質與環境react，殺死病毒

夏天都未必會死 除非有日熱到56度,
而你燒到56度都未死

但 30 度已經減慢左病毒活躍能力 , 所以天氣熱係無爆得咁勁

泰國人傳人緊
無呢支歌仔唱

講到明係化武 點會咁容易熱死

因為發燒係免疫反應
未殺得晒啲菌你就已經死咗

人體體溫係37度
就算沖熱水涼，你體內都係37度，恆溫的，所以一旦感染，高溫消毒已經冇作用

推下文先：

今年可能凍到仆街
支爆！高官話武漢肺炎天氣熱就會退？連個天都要收你！

病毒在人體內有細胞作依附 , 同單獨附於空氣或死物係唔同

其實係講緊SARS怕熱

但從來無人講過呢隻病毒怕熱

睇到秦國就知今次耐埋熱

有水份情況下要 5x 度先會死

睇返，熱帶地方機乎無本地個案
但的士係高危因為會開冷氣

希望大家fc左先
泰國得一單人傳人而且係的士
的士開冷氣唔奇
的士同密封商場酒店房係有危險
但唔相信係空礦空間30度環境會咁易傳

泰國得一單，而且係的士司機
的士開左冷氣密封空間會傳毒唔奇